[斬！斬！斬！]曼聯終極FF轉會窗暨香港獨立及林奠黑警國安死全家吹水區[1166]

Eric

阿仙奴宣佈與柏柏斯達夫普路斯達成共識，雙方同意解除合約。

大家今日閪波準備

Amad Diallo is very happy, the manager and the club are also really happy, the feeling is that something important will happen soon - he will make his debut soon. #MUFC [@FabrizioRomano, @podcastherewego]

Papa 其實有咩問題
好廢咩佢
佢好過細梅同喊包啦下話

今晚打富臨 希望福仔咪再踢到咁

因為佢同OZIL同一立場

愛蛇簽既人達狗唔like

場均失兩個單刀

希望蘇蛇sub俾佢冷靜下個腦先

點睇我呢句押韻

咁撚戇鳩 cctvb唔撚播曼聯足總

又係X頭XX刀

笑乜鳩呀光棍司令

播都唔睇啦

福panda 嗌傳波嗌乜都冇

嬲到

屌你老母

真？

點睇冇人想理你

幫你老母執骨

下？

幫咗你先

請收皮

#mufc are open to loaning out Facundo Pellistri this month to ensure he gets regular playing time at senior level #mulive [men]

係咪俾傑志名宿伏左

FM高潛喎

笑死
嬲到

百力滋實力比上不足 比下有餘 覺得佢有能力夠打出面啲一隊掛

Cavani: “I think it’s a job that the whole team does together as a unit, and I also believe that it’s something we need to do even more of, in order to be able to keep competing hard until the end of the season.“ [mu] #mufc

我輸咗

睇你仲學唔學人做埋啲咩反乜反乜黨主

繼續反呢度呢啲人越反佢越勁

我地係單春

李城咪一樣

爭咩丫 兩隊溝埋一齊做瀨尿牛丸丫笨

羅渣士係無辜的

李城你見到佢地heatmap去到底線
我曼就變左妓之前咁係禁區頂多

借俾朗隊啦

有波睇都咁靜, 深夜西波幾難頂

無踢主流聯賽，但又對佢好有印象嘅球員

笑撚到我
2位曼區會員聯手合作搞笑

大家加油

Eric Bailly and Edinson Cavani start for #mufc against Fulham tonight #mulive [@JonathanShrager]

african dancer

加利殊真獌

岩啦 一齊出先有人提卡叔射箭

阿支妓

瞓醒

亞視d 波真係幾好睇

幾時借埋amad

鄰居又無鋒陣

丁力都唔算，咁其實福頭馬仔都唔係好算啦。我地唔出卡叔時係咪都係無鋒呢

馬狗同福狗本身就踢開中鋒

咪又係個個屌鳩佢地踢法唔夠中鋒
根本就睇你點定義
分分鐘丁力喺禁區嘅時間多過果兩條友

抽妓水

5/12 一個月多啲 變咗撚伯

AV唔知道斬唔斬到哥狗呢..

哥狗個無鋒陣好似幾勁

和啦

Kdb cls

福頭換左格利殊你話世界幾美妙

幾好睇

其他av最後邊個中武肺 見都仲算齊腳

Av屌住 唔駛贏 和都得

Bruno can’t rest, he’s in my fpl

Grealish真係好勁

KDB打假9好過之前Sterling Marhez嗰啲 不過最緊要都係後防比佢買到Dias同Stones翻生

我都cap咗佢 唔rest得

好眼訓

Paul Pogba and Mason Greenwood start for Manchester United against Fulham. [@JonathanShrager]

仲諗住點解3點都無陣容, 屌原來4:15先開波

前面早啲入幾粒咪抖得

睇個款av都唔頂得幾耐

鏝已中楣

福panda

福狗

仲有無人話蘇蛇契仔

占

係咪要留力俾佢單刀衝去角球旗

嘩福狗無正選

綠木都係咁上下

柒福竟然終於後備

反福黨又然

AT後備

冰人後備都無, 唔係又傷下話

俾馬災都唔撚俾派飯福出就啱

無福

Telles冇得打

冇福

上場咁撚樣浪費機會仲俾佢上？

迪布尼傷？

屌
估錯fred同shaw

哇Fred單防中

重點 柒頭Lin後備都無

鏝換走kdb

竟然無傻尻福

而家先知軌件龍虎切去咗富含

Kdb 換走

出綠木打右翼 姐係又隱型啦屌

反福黨又贏

打曼又上身

留力下場對猁咋

唔撚係掛, 買咗鄰居下球架

傷啦

依加啲獌狗都無咩人性

叫佢去派飯算啦

grealish一場整傷兩件

想all in 客勝！

希望你輸

般奴麥龜都未話留力

太多好球員

鏝又差啲

真曼報到

中場fred普有啲驚，防守...

sob敢雪球王福

防守唔驚 驚後場妹波

全攻型

好撚眼瞓呀屌

維拉真勁

雪鳩佢啦
無腦福！！

av好可惜

上場咁都贏到av

件mings今日勁到

Foden 今季起飛

哇咁樣兩球都入唔到

鏝冇運

離門兩碼 咁都唔入呀

dllm 哥狗
FPL tri cap咗

空門都唔入

Av 熱血防守

控左身後

Foden好生
綠木學啲唔學啲

根度簡

鏝換兩次隊長

勁撚過佢隻雞蟲frd綠木好多

吸精大法吸撚埋過去

其實啲走位好靚

今季綠木唔知做乜鳩

泰格唔好傷 打幾好

雖然我都有

人叫雞佢叫雞，唉

學下我地朗隊啦而家啲後生真係

叫完番兜食舊菜

Dias

Dias咁都截到

下下攻勢都有射波
好刺激

McGinn

咁都烏龍唔到

Mings又嚟

Mings爭啲OG

兩邊都好危

點解grealish 上腳可以冇人搶到

唔好再J隻Mings啦

grealish 真係幾勁

冇lu....

Oof

屌

守唔住了

Mings

Mings條撚樣

b施華勁到。。。

又燈 上高有人話Mings勁

英撚中堅用波

me

無越位咩

又係明斯條傻閪
成日串撚柒柒

輸自柒無計，龍門中堅聯手製造入球

連登不嬲燈力無邊

咁都唔叫助攻？

自己控到咁難啲喎

三弟lu

JM9

今晚風火輪埋

一陣上返去

靠人不如靠已
深夜閪波

鏝之後個賽程都好舒服

呢球點都輸馬天尼斯喇
on99 無壓力下傳個波去中間 仲要唔夠力

點解冇人提Mings後面有鬼叫佢唔好控

btw呢球係球例上當唔當越位

俾晒時間你控都控到咁怪個龍做乜

三弟

peter walton話係越位

鏝咪無

鏝又冠軍 老唔老土牙

需要強調的是，越位位置在球被隊友碰到或者開出的時刻決定，若球在對方隊員操控中，本方球員不算越位 (即是說，於越位位置的球員截得對手誤傳，不會構成越位犯規)，即使此球員在越位位置上。單是處於越位狀態本身並沒有違例。

球證覺得佢攞晒個波所以唔計掛

痴撚線曼出驚人

你睇唔睇到個龍點開個波出黎
可以橫傳 可以開短 附近有隊友
但係就傳左去中間 仲要無力
直接失控球

又十二碼

2:0鳥

冇lu 12碼

富咸[+0.5/+1] 曼聯[-0.5/-1]
富咸(主隊勝) 曼聯(客隊勝) 2.14 1.74

讓一球變讓半一, 睇嚟唔太睇好

bt sport評述話silva喺越位嘅情況做tackle嘅動作
所以應該係越位

鏝極限開盤

我冇話佢冇錯但你講到輸佢真係唔同意

穩守3弟

狗餅又汁到啲
下場富咸買幾多

又係時候激死猁 點解猁對av就輸7-2 人地就有12m

又多一隊要死全家

28射對11射

今年應該係鏝
一個Dias 條防線勁到

因為佢係越位位置出嚟做個攔截，我都覺得係個越位

換是曼聯/曼城就有

葡超野真心幾好

讓球最少兩舊囉, 和/輸失分當情感對沖

有意參與比賽
係而家英超執法尺度多數都吹

傷背個件

ANY LINK?

過嚟仲唔駛交學費, 冰人嚟到起碼柒咗半季

對富咸都唔輪換下
Telles vdb可以出下

vdb mata真係陰公

邊止半季

下？咪輪換左明哥囉
仲想點

狂燥佬太惡

Telles 都唔輪換下

換出場幾分鐘都屌柒so9

認真第一球點睇都應該要吹越位

如果係我地已經俾人屌死左

Mings點睇都未拎晒個波咁都唔吹真係癲

富臨港超鏡頭

呢個球證本身都戇鳩
Mings又柒 心口控得幾好

今個月內第n次睇深夜西波

失眠起咗身

冇計 佢個球場係咁

足總 阿狗呢兩場會早少少

上場對猁已經係今年暫時最早

鏝傷兩件 正
騙佢老母黑撚到

黎緊歐霸後啲聯賽有排4點閪波

Mings未拎到個波Rodri已經跑梗去迫，點樣無參與進攻

何輝講依場

好似4月先有11點踢

2月

鄰居好似都好多場冇輸過？

4點波都兩個講波

好耐冇見何輝

4大尖刀各1球
普巴錦上添花
5:0完場

上場fred鬧pogba?
有無人睇到

風火輪

去左邊

上咗支那冇落嚟呀嘛？

個angle好平好難睇

Awb

法國蘇蛇今年新球季唔多著老西
係咪閉門唔駛見fans求其啲

awb靚鏟完即刻柒

咁快就要準備驚風散

西波confirmed

屌你個cam咩事

個場好窄

卡叔

卡狗 不過之前現得幾好

c7

好難睇

睇到好撚暈

仲衰過盃賽對啲衰鳩google隊

on9

笑死

On9

比富咸禁屌..

笑死人

豬

閪波

包撚哂

awb包

垃圾

西波

包曬

....

咁都冇越

醒未awb

突咗呀?

Awb隻仔

仲話上榜首

笑話

傻仔

爭冠wo

風火輪黎了

傻閪awb包撚咗

屌你又失波先

唔出福狗都好撚閪

屌你老母awb

我覺得可以拉下線喎

係咪on9...

深夜就當然配西波

風火輪最高點 連輸兩場 跌返出6

Awb啲位置感真係搞唔掂

好在無轟曼盤屌
呢班仆街仔

早抖

唔撚追 On9

唔畫線？

作客要玩反cup

柒撚到

拜狗想offside trap
雲比狗意識差到慢半拍

次次4點幾都睇 次次都係開段未瞓醒

又awb

你地delay到我以為輸第二粒

awb企位小學級

原來差咁遠

盲既都睇到

Awb 頭五分鐘 兩次交失波, 仲要包埋越位
佢好撚廢

呢個傻鳩黎 一開波已經鳩幾下

買多個同awb 輪換啦

Awb la

妹巴最近逼都唔逼下

上個夏天買完左閘
今個夏天買右閘

打到咁highline做咩

唔集中 慣左

凌晨踢係辛苦啲

查比亞

都算包得好誇張

得單對單勁

今次咩事唔小畫家

畫咗

個閪cam睇到暈

深夜西波，專登起身睇就真係on9

贏波嗎

DLLM AWB

對awb真係愈嚟愈冇好感

交代咗了 包得好誇張

AWB 買返嚟唔係話佢防守好嘅咩⋯⋯

最on9係成班人以為越位追都唔出力追下

對翼咁早收入中間

冇12呀？

咁都唔吹?

咁早黃埋

單對單防守好

爭冠
我屌你老母啦
我哋對自己啲球員咩質素真係唔知咩

咁都冇

一起身就入球

冇12m?

普巴慘

咁都無

屌你個旁述係咪利狗

對利：零失球
對富咸：5分鐘0:1

我冰又贏

妹好大機紅
一陣反妹又出黎

擔位踢到就唔叫foul? 喪撚咗？

真係無唔使屌

Awb柒完未

awb

Var間房啲人訓左呀？

其實已經好多場冇贏得輕鬆過

awb唔掂喎
咁樣陰普巴

AWB訓醒未，由開波就係咁派膠

呀丘蛇你咁都話冇foul?

Awb係咪收到order唔知點傳就畀普巴 咁樣傳

一冇雙防中𢭃住，又要睇普巴係啲危險位自轉

姐係擔緊位就可以任踢？

VAR都唔check
球證死全家啦

雲狗拎住個波好似抬炸彈咁

連續好多場都攻唔入

咁撚樣都無十二碼

球證 denied var

普巴都幾慘 個旁述都叫佢快少少 但係明明awb玩9佢 附近又冇人幫

主場雞到

好撚威

四強version既AWB出黎啦
買右閘未

作客落後緊 而家轟得

VAR垃撚圾

無秋後算賬架 咁樣踢普巴

黃ed

解放聯

傻鳩 自卑感發作？

冇話慘唔慘
打得嗰個位就要有危險意識
隨時準備幫防線執屎

兩隻翼究竟會唔會落倒一次底線

卡廢老咁都接唔到！
發撚緊夢！！！

var個尺度鬆咗好撚多 明顯踢到都可以冇12m

睇快d有獎拎

般狗控乜西

般奴

前半場hold唔到波 要刷得失球又做唔到

關閪事咩 球證話唔洗睇 clearly 唔係喎

般

踢緊乜鳩

好撚柒廢

咁都起槓

出唔出福狗都係咁
咁不如出馬達啦屌

根本已經好多場都攻唔順
下下唔係負6就十二碼

成撚日對啲榜尾隊咁早失波 又俾人縮後踢

今場反而唔明點解唔出vdb

sob災難級

心術不正冇狀態就收皮啦dllm

你都幾傻鳩佢都係講自己感受姐
睇唔到邊忽佢覺得自己威

踢富咸都踢到咁柒
仲想j榜首

深夜閪波閪cam

慘在唔識做樣跑返去

no
係就算攻得順有曬機會前場批契弟都係會炒粉

般奴有出？

15分鐘0射門

輪換下會唔會死

隊西波搞乜
攞到波hold多陣都得啦

馬

開咩短呀

個角球柒到

唔講以為對面係利狗

有啊 唔知踢乜鳩

中間有人 就第一個都過唔到
到落點靚果陣 就冇人搶點

仆街馬迪爾，有價就好放左佢啦

屌你老母下下都要諗兩三秒先再決定比唔比overlap嗰個

隱曬形

個cam 既角度同YouTube堆學界片差唔多

個陣係433？

換咗啦

你當Mata Vdb唔算options

其實awb 係咪唔識帶波

康城盃式cam位

閪撚到呢，平時練波齋練十二碼？

梳b 出波真係勁左

富咸今日踢得勁爽

普巴仲後過牙fred

Shaw斬啲波落點都幾靚

fb啲人勁撚到
失波係因為普巴冇追波

對面茅撚到

佢淨係識鏟波

Awb踢一季就現晒型

仲要收音個位勁近好嘈

好眼瞓

柱。。。

嘩

中柱

卡！

卡叔！

1:1

卡狗

掂

1-1 卡雲尼

卡雲尼

中完柱
卡雲尼1:1

屌你唔俾綠木

Fb永遠普巴係原罪 佢勁係因為般奴拉走晒啲人

卡雲泥

卡叔叔叔叔叔叔叔叔叔叔叔叔叔叔叔叔叔叔叔叔叔叔

行開啦廢西木

好彩執得番
個龍又派膠

卡

屌老母，拉豬同災馬兩舊屎寧願要拉豬

C7

卡叔團火

Bruno 嗰球靚撚到呢
連續兩下用左腳條友

yeahhhhh

般奴呢幾下身價波

輕鬆

前鋒入10球呢啲都好過入到1球世界波

上面屌般屌卡

乳暈送禮

你老尾般奴左腳都射到咁勁

隻左腳五星

卡叔上呀！

我般左右開弓真係好撚勁

呢下fred般好默契好反應

牙fred同燥狂佬果幾下唔錯

卡叔又交到貨

個龍又派膠

咁fred推左上去，就到佢補位嫁啦

有位梗係射啦

射得咁靚中柱
傳得咁靚冇助攻
般狗

柱

般黎料

對面個龍

呢d波福馬永遠係執唔到死雞

射手比福or 馬一定冇反應or 9 射

般奴又靚射

卡叔應該排玩

般奴黎料(嗎)

差d反cup埋

艾利奧拿唔係第一次咁樣將傳中波拍番出黎

依家隊波落後都唔會好似以前咁擔心

射完左腳射右腳

般奴！

如果在陣果個係福狗就會調轉講

呢個籠好似踢過psg

好彩個龍柒

又遠射

般上力啦

般狗今日遠射有feel 無咩浪射feel

好彩都入到

踢過皇馬

我般又離

對面個龍連續兩場都送禮

世界杯冠軍嚟 尊重

平時d龍上哂身

上面先話佢冇態叫人收皮

所以咪要走

頭先好多心術不正撚

上場打轟又係咁

退撚曬fb啲曼聯gp同pages啦
入面全部on9廢中廢老

咁都foul

普巴今日食撚左屎

般奴加油

都係要靠我

見到冇fukpanda即刻開電視睇

所以英超啲傳中真係玩撚死唔少龍門

好似踢左陣已經見到般狗好攰咁

我部份同意喎
龜俾人拉走，佢睇到lookman就應該補落去
就算佢以前越位都應該盡力追左先
當然awb最大責任

痴撚線 個post係有兩批delay嘅屌緊波

留意到今場搵awb做last man

世界杯冠軍成員，好似係

轉會啦
迷埋啲廢西會
過黎曼會我會歡迎你

個cam 仲衰撚過東網

點解關事？

綠木下下都拐返左腳好易捉

真名講波都仲好意思出嚟獻醜
佢哋真係唔怕柒

佢今日點都麻麻

果cam位好似係係裝修緊果邊

但東網一郁就蒙

佢隊廢西隊有歐聯踢喎

已經轉左巴黎呢隊垃圾無睇好耐

唔係著作客波衫嘅普巴廢左

今日個陣咁進取

留意返
上面條友特登開個咩叫足球post串你地

垃垃：屌你老母

Awb 用波係笑話

都冇中鋒意識

抵啦

明明佢雙槍

1-14開左巴黎po

個速率好似打得幾快下
咁樣我曼反而有利

幾時呀
我見唔到嘅

莫生怒屌本煒

點睇包皮

但係今日波都攞唔掂

佢個左右開弓真係好水
除左射波果下全部都要就左腳

有掂過咩

其實so9可以大膽d
半場換走雲比入沙比
但應該都唔會

攞完即刻失左

普狗今場麻麻

綠木又隱哂形

廢木除咗一腳彈返畀雲比沙卡之外仲做過咩

點解要咁做

On9cc

哇格甩底

快撚啲入鳩佢啦
1分我唔撚接受呀

條女愈淫佢就愈廢 明咩事啦

awb傳中好咗

綠木真係做乜鳩

左邊果兩條友

龜狗中龍未

龜頂到咁

今日好多傳中波追下角大

屌你龜

咁都頂唔中

廢龜Free header

靚解圍

綠木屌閪屌到垃圾到

80m

空到咁都唔中龍

最後回覆黎
我係中意卡雲尼

屌 可以中龍未

龜今次空晒就頂到咁

龜冇人mark 都頂到咁

麥龜依下頂得咁曳

今季成季打右都無表現 出達叔好過

龜個樣好殘

唔好再要綠木打右翼啦

之前就係同條女散咗先開始沉

咁都唔中龍

冇人爭頂都頂到咁真係有d差

佢成日頂中 但係一球都冇入過

佢以前李城嘅時候入好多頭槌㗎⋯⋯

作為最近嗰個唔盡力去追
點都講唔過去啦
話就話未必追唔到
但係如果人哋失誤咪有機會追得返
之前咪有場對面單刀點知跣親
我哋唔知邊位盡力跑返去嗰位咪清到粒波

龜下下頂到都頂唔入

龜過到黎入過頭槌未

有12m未

龜係咪有近視呀 咁都唔中龍

認真答
以前睇佢ｄ波已經覺得佢獨食
呢兩年都無咩點進步過
最經典係決賽半賽前射波回傳比舉手王
真係吹大左 講堅同福狗差唔多level (毒瘤型入波球員)

佢仲可以踢邊踢左仲廢

上場最好標波鬥跑都唔出占士

幫人解圍？

係散左勁返一輪而家一複合就西到而家

紐卡素?

佢用腳射波準d

太快上位

🐢啲頭鎚回撚晒塘

綠木依家自己唔撚爆

師兄冇睇波？上季復賽嗰陣佢分咗手 勁撚到唔使講啦

麥隊龍都唔中

(毒瘤型入波球員)

軌 找卡數

包皮迪馬浪費hehe兩個靚助攻

上年作客對車個場訓撚左？

咁你轉會未

般尼
但吹走左

同福狗差唔多咁大鑊？

吓咪撚玩啦射術同盤扭都高幾班啦

包皮啲波我場場睇晒

佢都唔係批個波，邊會有角度

我地願意用咩叫足球黎交換

AWB

綠木0突破能力
連試都唔試下就回傳
純粹駁腳

希望佢同條女快啲分手啦

AWB波都控唔掂

我屌你老母awb

白禮頓
計咗對手烏龍

佢今日尻到

雲比派咁多膠
今日真係唔太得

罰球！

老實講 要叫番隻老雞先會有番啲態

有條咁正既女你會唔會咁易分手

燥狂佬入局之後

真係轉
呢季睇哂我曼的波波
卡雲尼對愛仔尾段入波開門紅
對修狗2入球1助(俾心術不正)
然後上場對利 福狗死帶唔交比佢
我都有睇哂

你on9
我迷So黨第一人

真係唔記得 佢腳入波仲有多d印象

咁又未去到要半場換走

嘩般狗

飛機到

段奴

最煩係我哋啲後備右閘都未必好得過而家個awb

你去到都可以迷so

綠木呢啲真係曇花一現

下半埸又要睇ford

藍天罰球

咁你捨棄班psg狗 入黎吹水啦
曼啲西波好好笑好好睇

期望下dailo好過

都唔明點解馬達變到0機會

叫雞累事

般呢球好差下

個個都要搵個人番黎爭位踢先有表現

出就出硬
足總盃打屈狗都出佢啦

隔離foden無事嘅

梳狗唔走落去

法國般災而家場場好似拍緊寒戰咁西口西面

on撚9，第一下唔吹吹返greenwood

比普射下啦
成日霸住黎射

支持查比亞

隻雞落佢降頭

可能綠木叫嗰隻係臭閪

諗起公海個post

般應該係瀨緊地硬

梳

科頓一定係叫老雞

awb 態度輕浮， 唔夠成熟

可能男女男條女吸完綠木靈氣再過咗畀foden

般狗

卡叔都可以落底傳中
綠木

心術不正

綠木唔入禁區真係冇威脅

On9仔

抵死啦

入左都係無

富臨啲鏡頭睇落眼球好唔舒服

發現前面打中間嗰兩個出波仲好過左右翼，真係搞乜

真， 仲未入波

呢家係連位都唔走

拜狗企咩位

Awb又走甩

其實佢定位係啲咩
內切右翼？

比個波佢即控即射嗰d應該ok既

AWB又走甩

打少個

其實而家diallo掙d咩
買完又唔用

好彩隻cavaleiro on9既姐
咁樣直線穿晒

對面個17號廢到笑

快啲入max aaron啦

綠木咁快撞牆

咁vdb爭咩

邊有咁快 百力滋都未用過

唔係講笑我睇左咁多場都唔明
點解我曼可以起死回生打返上黎
明明果時踢歐聯小組賽
隊野奇奇怪怪咁
突然打返聯賽作客係咁反勝

上年吹到平朗隊紀錄
但朗隊最勁既keep 到無撞牆期

真係唔撚明
如果佢上場打到好似今場咁
文尼應該戴左帽

咁不如剩係黎射12M算

吹到咁撚大後備都唔擺

個個朗隊咩

Awb進攻仲多過綠木

講到雪咗佢好耐咁

態度越黎越輕浮

爭啲父愛

快d撞牆先好
唔得就快d搵下個

有心術不正同無心術不正既分別

無幫so9含

Btw 卡叔真係好勤力
後生球員真係要學下
一個3章幾老野都有心過其他人

唔係英撚 no~

physical

牙福第二季都無綠咁西

佢30歲先撞牆

講咩買左辛祖會阻礙綠木出場機會啲人
出黎講兩句呀

綠狗

右邊兩條友搞笑

荷蘭人有骨氣啲 唔會輕易幫人含

打英超前鋒無衝擊力好難會打得好

真 見到馬福木個閪口閪面樣就嬲

綠木上季勁牙福第一季啦成堆人走去mark木而家

嗰啲係回塘

咁vdb有人同佢掙位呀嘛
rw有咩人 明明2個新仔都係rw

辛祖唔係今季都回哂塘？
無睇德甲但好似最近先開齋

對面個lookman 幾勁

Greenwood awb

半場換撚走綠木啦

半場打少兩個
兩邊翼完全隱形

問題一直都係條女度
對波影響到佢冇哂球感

佢好易mark 封死佢唔俾佢射就得

岩岩先記得馬災有出

右邊真係死位嚟

留意到馬果種懶
上場對利 自己失左個波完全無意識追返
大佬你搶唔返 比下壓力都好呀

無位爆 出馬達仲好

重係記住佢球12m

其實重點係後者個個 綠木差到咁
Nani 番黎都搶到佢正選啦

今季係辛祖撞牆期

屌你 係喎

搞咗六七年未買到人

搵人拮爛佢條女對波啦

個心喺我曼

眼瞓未

真係想睇下2個新仔踢成點

馬真係好撚懶
不過不失就夠咁撚樣
福係獨係戇鳩死去
但好撚快同勤力

最好笑係呢樣

馬達唔用，買兩隻右翼返嚟又唔係即食嘅

找數未

依家RM/RW都難求

幫手減緊價

馬狗頂到波未

希望越大

講真想要Haaland多啲

最多擺福狗踢住右先

頂到還頂到 入唔入就另一回事

成日見到普巴般奴攞住波都唔醒目去走空位
搞到冇人可以傳

其實木定返位入中路會唔會好過而家下下係右路撞板

睇黎半場前都無可能cup 到架啦

般奴又開始急

下欄真係買到先算啦

綠木嗰種廢

右路真係黑洞

11號魔咒
J仔

依家個打法唔可以冇左trashford
完全冇人識走果種用速度45度盲眼位
普同般都放唔到波入去
重有右翼真係要買一隻有class, 一係就用diallo
Greenwood俾人守死晒又唔識爆落底

今場d波基本上傳唔到去前面3個度

用你打右邊咪得囉

Awb踢自己後面隻閘真係好撚令人氣餒

綠狗真係吹大晒 無加速無突破

左面唔見得好

見到佢諗起朗隊當年

綠木真係搞乜撚

咁有對比之下

馬木都慢到仆街，完全唔走位

佢中間有一段同卡叔換位咪又係隱形
今季d突破無哂 又小左同人配合

Awb俾到咁

右邊awb+綠木真係睇到想一野打爆個mon

木馬換馬達vdb呢兩件識玩走位可能就搞掂

其實搵AT 打右翼會唔會勁過綠木

屌你奶 綠木又係同一招
我阿媽都捉到你路啦

綠木下下都撞返左腳射 又唔交又唔剩 啲路易捉到

期待緊隻黑鬼幼幼

木災而家想玩連cup 500次左腳大位先去裝人一次成功?

樓盤廣告

最慘係馬呢種懶會拖累隊波
不過佢仲後生 希望改變下個心態
咁樣至少隊波都有活力呀嘛
唔洗下下靠老將／負碌入波先羸

綠木=右邊既福

其實俾綠木打右係咪妨礙緊佢成長

好撚廢

半場戰犯 災馬 廢木 awb
梳愈踢愈好

我都見到個泳池

每球見佢有理冇理撥返去左腳真係好炆憎

成條右路都災

睇怕綠木都係咁上下料唔會再有突破。。

條女先係

屌你綠木係咪唔可以直接識波
一定要上腳tick幾下先可以射

禁區內cup大位左腳俾人封到呢個鏡頭今季都唔知睇左幾多次

冇速度冇過人打翼都唔知做乜

有預感失分

咁又唔係好多都負碌既

條右路災難

心術不正有場場都有表現
但呢期有少少chur盡
見佢都廢事屌

明明右腳可以射

我願意幫佢哽左條女

十一號波衫先係

屌啦星 我死跟你500次去左腳
裝條命咩

右邊連隻閘都柒

綠木係咪都傳比中間最近嗰個
龜隊進攻仲有創意過佢

係改變到嘅一早改變咗

我反占都寧願右邊見到占好過

Why not both

有1分啵

諗多左 無上季決斷

不如試下迪利斯踢右翼

同意呀

我寧願用lin

bench都冇

不如咁呀 我曼贏波你拎個龜頭出黎浸呀

綠木依家一冇波射就冇用，傳帶都唔太掂，一係就後備換出嚟，一係就放正前啦，右路正選場場都係咁

龜今場Keep住幾好
不過球頭鎚咁撚樣頂出街

獨左 唔開腦就落番u23踢下先啦

打穩陣穩陣過龍
又拉到勁邊 基本上佢自己都無位爆

食屎都未找數

你好煩

上vdb啦 俾佢禁區不斷走位

幾時買右閘

結論都係欠缺識突破既翼鋒
馬d小範圍扭波冇撚哂
福淨係識入中間射
綠唔駛講根本唔係踢翼既料

多謝

lin佔撚左中啦

入到一粒真係偷笑

如果上季佢入咗啦

佢個定位係咁
你唔可以破壞佢個人設

富臨個閪球場好細

仲決斷過上季喎
一攞波已決定Cup/推大位左腳射

多謝areola

awb企好少少都1:0

9/10/11球隊毒瘤

柒頭 屌你老母

靠佢拉空 反正冇右路 換走青木

對面29號成個awb

Btw awb今場

Awb可唔可以集中啲

學咗福哥
諗都唔諗得一招死cup/死衝入人羣

29

我真係寧願馬達 vdb呢啲中場球員打翼都好過馬災 綠木打翼
大家都係替工前者仲好過後者

多左攻上去但出波閪到

點解nowe睇唔撚到曼城果場？

綠木走左唔知去邊無人幫 佢焗爆底自己出都兩球

留意到你巴黎個竇完全無人
最後回應係7日前
不如真係直接轉會算啦
我諗你走埋個竇應該不復存在

你好25下

下半場又要出福狗了

失嗰球
awb>>b>>>>>>>>>普巴

唔預佢擔大旗了
但著得9/10/11波衫都預左交比佢地
根本咩唔起飛

依家高波埋去 真係無着數
閪波失分有心理準備

輸硬

個直播angle好撚肉酸

無啦個ｐｏｓｔ我無理好耐
係之前肥普過左去教先覆一覆
而家下決心支持卡雲尼支持我曼了

蘇蛇放膽調卡叔青木位啦
又要青木做第二隻no.9
調邊後又要佢跑返右做駁腳

歡迎

awb 都唔止係今場啦
今季啊dllm

11仲細個 但好早俾11號俾木 害左佢
9/10 試左幾年無料到 一早要賣走

派飯球皇入場未

rio屌失波係bailly問題

awb 無進攻都唔係第一日既事 唔係之前唔駛傳脆皮啦

李奧半場分析指住拜利屌

史密斯高文買唔買到

買aarons未呀仆街

咁嘅企位
就算普巴個位係fred都追唔切啦

三張啦喎

P6無L腦架，球証一日未吹，點都追埋佢啦，條友喺度慢追🤦🏼‍♂️🤦🏼‍♂️🤦🏼‍♂️，換著堅尼呢類防中，一定追埋落去摌，最多摌完轉身Fuck個球証

爵Lin入錯軌Post

勁過awb

啱啱fb就係睇到呢個

我見到

福賣走又唔好但真係擔唔起大旗
馬就無所謂了

人哋做第二個baines啦 打到退休

Fuck撚完個球證 就提早沖涼

但係佢無屌錯，成條後防線係得佢睇得最清楚發生緊咩事

唔好起我底🙏🏻

其實佢學細孖玩下獅吼功都好啊

屌中堅好過，普巴差幾個身位好難追

認同 馬真係不了

呢到大撚把人陪你9up啦
希望你係常駐會員
呢排見黎見去都係更狗糖狗海狗果堆好悶

到時屌佢得進攻冇防守

丘仔出波應該仲勁過awb

其實買卡華查最好

真係買隻老閘 俾啲壓力個衰仔

講經咩
不如話甘美治

如果係牙冰咁樣睇戲畀人屌死咗啦

Awb上半場啲出波下下都斬到咁高

卡雲尼舍球場

好過買畢拿

屌
漏左橙XXX刀

有牙冰 carry awb唔洗啦

佢想搵後點？

但無錯喎 拜利一早跟住阿龜郁去左手邊既話
lookman根本就唔會走果個位

由lookman見到個位開始走 個波已經注意輸
那怕拜只要企左少少 block一block個走位路線都已經得

畢拿係左閘
點球佬又柒

你唔講我都唔記得佢

剷雪

係咪著23

好似28

今場似樣啲嘅攻勢都係靠般遠射

根本做唔到波

普小心拎多張黃

荷蘭人？
真係唔記得

真係唔明咁早俾件11號木著做咩

Yes
過客一個

十成係商業決定

兩隻翼球球都係回後

嗰陣23係聰明

可能佢自己想要呢

馬狗

馬狗又做乜柒

歐聯比洛賓撚狗印象好深刻

？？？

馬狗比到咁仲屌人

仲想怪人

Jm9

哇，傳去邊仲好意思咁嘅樣

馬。

馬狗呢球想俾邊個

依家踢緊邊隊

馬災又發顛

真心痴線

換人未

我朗入波

馬災一貫水準

守得幾好wo

馬災生性啦

龜啲攻門全部都廢架

中龍未

其實馬狗除左回傳同甩波之外， 做過乜

好似美職

馬災個閪樣閪到，明明自己柒

我就黎捉住狗迪爾黎打

今季狀態低迷到

巴打好靚仔

踢到咁都有威脅過綠木嗰下癲

法國米9以上啲人頂波多數都唔中
係咪高得濟要就位反而頂得衰

隻手指幾粗 想含

海蛇Ｄ ＰＯＳＴ好正

識頂果個去左支那

爭啲輸

個mon 有無18吋好細

左邊咩事 連續穿晒

差d失

要重新考慮巴打應唔應該入post...

嘩陳年舊mon 同我用緊同一樣mon

1001未

點撚樣呀

助攻

1000

1001